前一秒仲傾得好地地

點解女仔明明前一秒仲傾得好明明，下一秒就blue tick, 再下一秒就grey tick?
（blue tick 之前係講緊成績問題佢應該考得唔好）但我冇串佢純粹問佢考成點

why

你唔重要 唔係必須覆